对许多教练和运动员来说，这种做法肯定与萨拉扎自己曾经描述的“可接受的绩效提升和作弊之间的界限”背道而驰。一本关于耐克的新书《马丁·弗里茨·休伯》（Martin Fritz Huber）于2020年10月2日在网上出版
在消化了正在进行的收购后，该公司预计，收入和利润肯定会飙升。投资者从一家有时无法支付医疗用品或救护车汽油费用的连锁医院提取了4亿美元
Van Cortlandt，或业内人士和装腔作势者的“Vanny”，是美国最具传奇色彩的越野课程的所在地。Van Cortlandt Park的永恒魅力| Martin Fritz Huber | 2020年9月28日|外部在线
反托拉斯保护竞争，有时这当然是为利益相关者资本主义的目标服务的，但即使是健康的竞争也并不总是为所有利益相关者带来最好的结果。联邦贸易委员会委员：反垄断是利益相关者资本主义的下一个战场吗|jakemeth | 2020年9月26日|财富
连续六个月把孩子留在家里肯定足以让人崩溃。学习曲线：学校现在是少数家庭可以获得的解毒剂|威尔·亨茨贝利| 2020年9月24日|圣地亚哥之声|
他们说，如果没有它，这种疾病肯定会在两年内夺去她的生命。青少年应该有死亡的权利吗|布兰迪·扎德罗兹尼| 2015年1月8日|每日野兽
毫无疑问，所有这些关于肠胃不适的生动说法都让你感到恶心。为什么我的诺沃克病毒恐慌让我生病|莉齐·克罗克| 2015年1月5日|每日野兽
如果它们是有意义的，我们可能会在这些孩子中有一个戴十字架，或是头巾，或是头巾之前意识到这一点？《哈利·波特与恐怖律法》|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2015年1月4日|每日野兽
也许在当时似乎总是这样，但我们现在肯定要面对我们的公平份额。2015年，让我们尝试更多的同情心| Gene Robinson | 2015年1月4日| DAILY BEAST
他们有足够的钱建造令人难以置信的新住所，至少可以满足他们最疯狂的梦想。折磨你的豪宅和你的税金建造| Michael Daly | 2014年12月12日| DAILY BEAST
我想这一头的二十五或三十英里是不健康的，即使对当地人来说也是如此，但肯定不必如此。欧洲概览|霍勒斯·格里利
最后，他的焦虑达到了一个程度，他确信如果他收到一个不利的决定，肯定会使他丧命。宅基地主人奥斯卡·米切奥
表演者和修女们相信他们的最后时刻肯定已经到来，几乎吓得要死。红色的一年|路易斯·特蕾西
“我想安吉尔一定会让我去的，如果她知道的话，”罗斯玛丽想。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
如果他不是想让舰队开进英国的话，肯定是提到了第二师。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿